小說拍電視劇應該跟原著定係改劇情？

而加好多小說都拍成電視劇，有D改到同原著有偏差就好似大唐雙龍傳同尋秦記，但係觀眾都覺得好睇而收視都幾好。

但係總有人覺得跟足原著先係最好睇，例如金庸既武俠小記比導演改左少量劇情都比人屌到飛起

你地覺得如果導演跟足原著拍尋秦記同大唐雙龍傳etc..呢d劇仲會唔會咁好口碑同埋你地中意邊樣

：導演改得好睇就收貨
：原汁原味先係最好睇